{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 체리쉬애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 愛犬の追加費用は1匹当たり1泊当たりの料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 3匹以上の多犬同伴の場合、保証金5万ウォンを納付しなければなりません。 20kg以上の大型犬は同伴が不可能で、生理中やマーキングをするペットはおむつまたはマナーベルトを着用しないと入室できません。 ペットは運動場や宿に一人で置いて外出してはならず、発生した事故に対しては責任を負いません。 吠えたり攻撃的なペットは、口輪と首輪を着用する必要があります。 家具や寝具を噛む習性のあるペットの入室は禁止され、損害が発生した場合は弁償しなければなりません。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能であり、人数が追加される場合には事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴時にも入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 重複予約が発生する場合があり、ペンション別期間未確定により料金と料金表が誤って反映される場合があります。 バーベキューグリルのレンタル料金は、2名様基準で15,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが発生します。 家庭から持ち帰った個人バーナー、電気/ガスグリル、炭グリルは使用できません。 人数の追加料金は7歳以下は10,000ウォンで、8歳以上からは20,000ウォンの追加料金が発生します。 未成年者は保護者の同伴がなければ入室できません。 客室内では禁煙しなければならず、飲食物と台所用品はゴミの分別と洗浄をしなければなりません。 個人の物を紛失した場合、ペンションが責任を負いません。 バーベキューをご希望の場合、個別バーベキューをご利用いただけますし、バーベキュー利用の際には火災にご注意ください。 車で5分の距離にコンビニがあり、ペンションでは渓谷と水遊びが楽しめます。 ペンション周辺には観光地がありますので、ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の追加費用は1匹当たり1泊当たりの料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "大型犬は同伴できますか？",
            "answer": "20kg以上の大型犬は同伴が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットのおむつやマナーベルトの着用は必要ですか？",
            "answer": "避妊中やマーキングをするペットはおむつまたはマナーベルトを着用しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人で置いて外出してもいいですか？",
            "answer": "ペットは運動場や宿に一人で置いて外出してはならず、発生した事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "吠えたり攻撃的なペットはどうすればいいですか？",
            "answer": "吠えたり攻撃的なペットは口輪と首輪を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットが家具や寝具を噛むことは禁止ですか？",
            "answer": "家具や寝具を噛む習性のあるペットの入室は禁止され、損害が発生した場合は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は2名様基準で15,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は7歳以下は10,000ウォンで、8歳以上からは20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "紛失した物品についてペンションが責任を負いますか？",
            "answer": "個人の物を紛失した場合、ペンションが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、個別バーベキューをご利用いただけますし、バーベキュー利用の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニや観光地はありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にコンビニがあり、ペンション周辺には観光地がありますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 783,
        "QA": 728
    }
}